\documentclass[11pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[french]{babel}
\usepackage[margin=2cm]{geometry}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{framed}
\usepackage{tikz}
\usepackage{float}
\usepackage[toc,page]{appendix}


\renewcommand*\rmdefault{ppl}
\usepackage{appearance-home}
\title{LPSP1306 - Statistique\\Synthese}
\author{}
\date{\today}

\renewcommand{\baselinestretch}{1.3}

\begin{document}

\maketitle

\section{Plan}

On va commencer par voir la matière dans sa globalité avant de foncer tête baissé dans l'étude, comme ca on a une vision clair du contenu du cours.

Ensuite je vais essayer de résumer chaque partie du cours en maximum 2 pages par partie. Cette "fiche" d'étude veux bien évidemment que l'on ait compris la matière et lu le cours déjà une fois.

\begin{enumerate}
\item ANOVA
\begin{enumerate}
\item ANOVA I
\begin{enumerate}
\item Comparaison Multiple
\item Transformation de variable
\item Correction de Welch et Non-paramétriques
\end{enumerate}
\item ANOVA II
\item ANOVA pour mesures répétées
\end{enumerate}
\item Regression
\begin{enumerate}
\item Regression linéaire simple
\item Regression Multiple
\end{enumerate}
\item GLM
\item Classification
\begin{enumerate}
\item ACP
\item Clustering
\end{enumerate}
\end{enumerate}

\input{1-a-anova}
\input{1-a-multiple}
\input{1-a-transformation}
\input{1-a-hypothesis}
\input{1-b-anova}
\input{1-c-anova}
\input{2-a-regression}
\input{2-b-regressionmultiple}
\input{3-GLM}
\input{4-a-ACP}
\input{4-b-clustering}

\end{document}